冷靜期...？

其實冷靜期後係咪預左要完結呢段感情？

有無巴打絲打可以分享下？

利申：因為我第2次做唔到應承左男友既承諾，佢係果日叫做講到出口要分開咁濟，最後俾兩個星期佢冷靜下...

唔亂發脾氣

成日發脾氣 抵你俾人飛臭雞

你岩既